！！！！！！ 如果你仲未知逃犯條例係咩嚟 同我入嚟！！！！！！！

雖然條片成30幾分鐘，不過唔該你同我睇晒佢！！！！！

Push

星期日記住出！！！！！

香港加油！！！